呃到自己，呃唔到人架早洩

今次仲唔收你皮咩

其實睇唔明

上圖係15號
下圖係今日
睇上線人數已經差好遠

抵鳩死，高登快d 收皮

唔係每次F5就加幾個人架咩

但係點解累積文章咁多日都係多幾個？

假數黎

你唔講我都無留意個累積文章數目